求清指教！五千以下想砌機，打到rainbow 打到pubg

如題

執二手 睇你ID應該冇問題

PS4 Pro

秒

秒你老母

3個方案 純粹個人意見 主要睇你筆直

用ryzen 要用高頻ram 喎

仲有A320

是但汁張新卡rx570 580 590 二手1070
夠你玩

1070咁平咩

二手 二千內一定收到張